銅鑼灣有狗扮前線手足拉人

各位小心

live睇到。fced

求下大家be water

見到

黑警死全家

我都睇到，普通衣著

多鬼到仆街

蘋果影晒

推 新聞見到

push

仆街

仲要兇記者

屌你老母 班狗痴撚線

有d仲要有豬咀

推 721

屌 班狗著黑衫捉人

文宣幫手！

死仆街

普通3M面罩

我都睇到，仲揸住球拍

推po比文宣

Full gear呀仲普通衣着！

完全示威者look

戀戰撚都係鬼 前線自己諗撚清楚啦 成日比人帶住守 最後比人捉比射 屌那星

混咗入前線

如果係要真革命 最差嘅情況都係出解放軍 大家入嚟獻下計

銅鑼灣有狗混入黑衣人中

推

FACTCHECKED...
有睇APPLE LIVE

銅鑼灣有鬼

屌佢老母 下次捉到呢d 仆街仔真係打死佢啦

真係好嬲

見到

大家小心，而家啲鬼出嚟啦

小心

觀塘地鐵站D出口巴士站有好多狗車
觀塘地鐵站D出口巴士站有好多狗車
觀塘地鐵站D出口巴士站有好多狗車

夠啦。真係要叫前線走，班狗新官上任三把火轉哂玩法。今日不宜戀戰

咁多鬼 遲早唔街頭抗爭 向麻包袋進發

證明d狗真係賤撚到閪咁
睇到好撚想打爆部電視呀屌你老母

訓低果d俾人拉哂係真示威者

企哂係度既係狗扮示威者有gear

同前線手足D裝備一撚樣

已FC from NOW直播台
大量狗著黑衫戴哂豬嘴捉手足
屌佢地老母

黑警死全家！

賤過閪

見到佢d身形大大隻隻咁
周圍望 就要小心佢係鬼

死黑警，係咪自己掉自己汽油彈屈尻手足啊

推爆

老豆搵仔呀！屌佢老母

721

有無法律撚 好似唔得架wo

無人性

屌！

依個問題係要盡快解決

大家覺得如果我地裝備重啲去一齊制服返佢地有無效

屌佢老母狗真係狗 食屎狗

現場既人係完全分唔到

推，小心比班扮示威者嘅差老拉呀！

你唔打死佢嚇到佢唔敢混入黎
只會越黎越多人比人捉

佢地實會話係臥底黎，有職務在身屌佢老母死POPO

... 唉. .

戀戰 = 失敗 = 被狗滲入了

老豆搵仔

可能共通點：有耳機